救命, 搭巴士大媽開喇叭睇大陸劇

放工搭緊長途巴歸家, 全車爆滿我又想坐低訓教, 但坐我左邊個大媽開到好大聲睇大陸劇, 逼全車人陪佢睇, 有冇人教我點樣叫佢收皮.

當面屌柒佢啦

揀個最嘈既電話鬧鐘長響，同佢鬥大聲

還掂無得訓
同佢討論下劇情

冇睇點討論呀

傻的嗎? 同大媽有咩討論空間, 佢地連TVB警匪劇都估唔到兇手

睇蝗国劇咁愛國
梗係播翻套日劇回敬下佢